新火影手遊 事前登錄

iOS:

An:

等左成年 3月底終於出

Enza呢間公司算唔錯 至少有可玩性

你睇d畫面都靚過其他火影手遊

開驚之後用網頁版登入好似送火影嗚門

到時再教大家拎

換湯不換藥 不了

重玩緊佢緊疾風亂舞
吊命GAME

原來網頁版出左 不過要用vpn

等月底算

重點 有無得auto

睇完YOUTUBE 有得auto 好game 多謝推薦

咁請問係咪兩邊聯動 可以用網頁刷定首抽先?

未知 我要睇睇網頁版咩料 不過手機都可以上網頁版

比條link你：

好 唔該哂你 又可以刷鼬神

玩左陣 每隻角色都有合體技

佐助係父女豪火球

卡卡西係同凱

而且有d關係既人都可以開合體技

全部唔同技

網頁版特典送火影嗚門

b社
肯定外掛橫行

新服得3隻ur 我愛羅 佐助同卡卡西

好正 唔洗課金養生

Web版要vpn咁app版應該都要